# Skibidix
Benvenuti su Skibidix embedded streaming!


## Developing Team

### Membri

| Nome | Matricola | Ruolo |
| ------ | ------ | ------ |
| Enrico Fiorini | 128426 | Developer-Backend-SYS OP |
| Carmine la Luna | 131015 | Developer-Backend-SYS OP |


### Come eseguire il progetto

#### ATTENZIONE: Il presente progetto prevede un launcher soltanto per sistemi operativi Unix/Unix-like

- **Installare MariaDB Server**: Dipendentemente dal proprio sistema operativo, si installi il server MariaDB, e si abiliti il servizio e si crei/utilizzi un utente root.

- **Installare i requirements**

```bash
  pip install -r requirements.txt
```
- **Fornire i permessi di esecuzione al launcher**

```bash
  chmod +x launcher.zsh
```

- **Eseguire il launcher e inserire come password la stessa precedentemente impostata per l'utente root mariadb**

```bash
  ./launcher.zsh
```

- **Al termine dell'esecuzione del launcher, aprire in localhost il progetto**

- **Loggare con credenziali di staff, username (enrico o carmine, a scelta) e password "pass"**

